重申一次，會話人「屈毛」嘅一撚定係五毛狗

有時單靠一個詞就分得出佢係咪五毛
唔係五毛嘅自己識做啦，戒撚咗呢個詞佢

好人好者點會冇啦啦俾人話五毛丫
見連登就亂講嘢咩？
你出街都唔會冇啦啦俾人話痴線佬啦（可能）

#好人好姐點會俾人拉